命運是點，意志是線

無論點揀，未來都係註定左

好似玩 RPG GAME 咁，俾你揀 ABCD 幾個選擇但最後個結局都一樣

嗯